最重要喺畀外國睇到港人意向

五年前 死niggar 終極左膠

但今日小學雞治國
侵侵一直搵緊位 搞支那
德國公開保黃台仰 李東昇
北歐呢啲不問世事國都屌777
呢次有足夠理由
美帝就會出手
Sir this way

百萬人走出黎原來係乞鬼佬幫手

孫中山 搵日本財團
民國政府 美國政府幫幾多
土共 乞求蘇聯資源 武器

他山之石 可以攻玉

咁撚耐之前
而家國際形勢唔同左

法國人：我地又罷工又掉汽油彈又放火係想比外人睇我地意向 黎救我地啦

唔係點丫
u no gun

係呀係呀

我都想呀

百萬走出黎 除咗拍手 唱歌
做咗咩
鬼佬心諗關我地撚事

唔係民選點會理民意

國際大勢就係反共
敵人嘅敵人就係朋友
俄羅斯都撚狗咁撚支那
有外國撐怕咩

法國佬拗嘅係經濟層面
係可以傾計解決

我哋呢個喺牽涉法制 外交
意識形態衝突
西方開放文明 對 專制守舊、法西斯國
只有一方可以生存 零和遊戲嚟

唔係,係比子彈鬼佬打中國
亞洲病夫為國際社會出番些少力
叫做臨死前對世界有番些少貢獻咁解

著呢件